法國呢個國家出現前，法式濕吻叫咩？

舌吻

愛迪生出世之前 電燈膽叫咩??

佢都未出世 點有電燈膽

打茄輪

法國呢個名呢係濕吻用先嫁
後尾個個國家建國
咁d 人又好鐘意法國式濕吻喎
咁就索性成個國家叫法國囉

腦呢？

巴打中學生嚟？

係龜未被發現前 龜頭叫咩？

撚頭

Bob

咪就咁叫濕吻

本來叫wet kiss
後來有個法國人以為條女wet kiss會濕就想即刻埋牙，點知條女報警，條友入察之後仲比男監犯wet kiss至斷氣而死
事後啲人為左記念呢個法國人
wet kiss就變左French kiss

深吻之所以叫作法式接吻是因為在20世紀初期，法國人被認為傾向於在性愛中更激情和大膽。

色濕吻